十個有十二個屌外國唔好嘅都係冇車冇工作嘅留學生

歡迎討論
你冇車又冇錢緊係慘啦
去個m記都要行二十分鐘先去到
零用錢又要慳住洗
係係係，知你慘
但唔該唔好讀幾年大學就好似看透世事咁

正常生活都講緊有正職有間屋有架車啦
係外國養架錢七一d都唔難
樓就算未買都可以租
唔該留學生唔好成日水人話外國好差好差就快食屎咁
Thanks
P.s. 外國主要指英國系先進國家

有車有樓都係覺得
鬼佬做野激撚死你
近排仲要嚟多班講廣東話嘅賤種

巴打係英國？
睇你做邊行姐

等睇五毛pr進場

真
悉尼好撚多人揸寶馬 Benz 波子
啲屋又大間

生活真好

乜撚野做邊行
你又話係車嘅問題？
距離我反而覺得唔係咩問題
係D鬼佬做野on撚鳩

我公司d鬼佬唔on9wo
On9嘅根本失緊業啦

巴打澳洲？

是
嚟咗就嚟兩年
就畢業
未有車牌
應該無咁快搵到工

拎住passport出街先

考左L先，冇車好唔方便

温哥華啲超級跑車周圍係，BBA 只係用嚟俾支拿仔、女送外賣！ 啲普通人迫住去外圍鎮仔住

準備
下年25歲
係咪可以唔洗儲logbook

太多有錢人，但對普通人黎講，有份工有架日本車就夠

你nsw? 我唔熟

D港豬仔女留學生都係咁
嫌人地野食差，住嘅地方up dup
又話local歧視

Sydney

連登勁多post話自己係外國住四五年
好慘想快d返香港
其實係裙腳仔

Syd還好，交通澳洲最好啦

你喺人地地都覺得人on 9 , 有無可能係你自己on 9

外國絕對唔差 只不過係睇你鍾意邊種生活姐 各有各喜好 不過如果想喺外國好似香港咁生活 就真係冇乜可能

我當時冇車都一條友由Aberdeen 坐5個鐘火車再過橋去Skye島玩

有時諗我連佢四條車呔都買唔起就好頹

Exactly
就算香港人聚居地都冇可能住咁密
最少唔會落街就有野食有野玩

揾個full license friend同你簽

知足算啦
已經好過以前香港逼一個鐘巴士火車返工

我最遠都只係去過Newcastle
Scotland讀書？

Pr定五毛？

班友呻唔係問題，唔該唔好潑人冷水

老實講我依家自己住喺外國 平靜嘅生活冇咁大壓力我的確係鍾意 但係同時亦都好掛住香港方便快捷熱鬧嘅生活

你想點回應嗰啲話「香港正常fg都有50k」嘅人先

不過我懷疑某啲話想返香港嘅人係根本由頭開始唔想去外國

推 見到飛行服務隊同消防合作條片 就諗起。。 - 分享自 LIHKG 討論區

講緊只係有份牛工，租緊屋，有架錢七
95%嘅人都做到
香港有95%人freshgrad 50k?

一齊攬炒
#33874
5毛 blocked

推

佢講野好aggressive
大有香港人典型嘅思維

係
或者咁講，三地都讀過

睇下邊方面

屋企人喺香港嘅，做得出嘅咪唔返黎香港留喺外國囉
再者，外國稅係重好多，治安又確實無香港好

只可以講唔同style, 視乎個人重視邊樣多啲，無話一刀切點點點

個人行為低劣就會俾人歧視㗎啦， 又或者住啲up dup 區， local同佢鬥低劣。

所以我上大學之後死都唔肯入HK/Chinese society
最憎埋佢地堆

魚與熊掌，不可兼得
有自己空間，好難得架啦

同樣道理，有車有樓有好工唔屌香港唔好，咁代表香港好？

我唔係住香港人區， 但出門口行30秒範圍內有8間餐廳，巨型超市（內有50+座位food court），行多3分鐘有戲院，再多2間超市，幾十間食店。

以前啲人話外國好慘乜都無，要揸車， 乜乜物物。當時資訊不足，市中心無咁發展，就算啦。 而家啲downtown / midtown 住宅樓起到幾十層，house 亦都有 - 向來都有。 自己揀唔住呢啲，然後話唔方便

留名睇d on9話香港交通好方便 外國要渣車 佢地一定好鍾意迫巴士迫地鐵

根本大多數香港人只會識群埋香港人度圍威喂
唔出去遠d留係自己town仔又要話悶

hi
請完全封鎖
謝謝

你想打人地地頭？
我唔覺，我係講緊佢地做野完全唔識變通，唔係佢地唔變，係諗唔到
講個例子，之前我有張床要free俾人，有個鬼佬嚟攞，佢老婆嚟how門，我同佢老婆一齊抬佢先會諗到，係喎，佢可以幫下手，唔洗佢老婆抬到死死下
咁抬完，我咪講句enjoy咪走人。點知過咗十分鐘，佢仲係我門口，我問佢咩事，佢話張玉太長放唔入，搵緊租van。我問完佢一大輪，原來佢個思維卡住係開車尾上highway唔安全。咁唔行highway咪得囉咁佢忽然諗通咗又揸得返屋企了
佢地諗一就一，唔會諗到二

真
我有個fd中學已經過左去英國，係果邊咩都靠自己，自己揸車自己煮，放暑假就歐遊
完全習慣哂果種鬼仔生活，grad完直頭唔想返嚟，為左老豆老母先勉為其難返嚟做野，一有黨安法又即走